[{"repairJobId": "2020-02-0001", "internalSerial": "177127", "toolName": "Super Heated Steam (เครื่องอบ)", "problem": "มู่เล่ lower fan chamber 3 มีเสียงดัง", "informByFullname": "คุณอนุชิต  ชัยปลัด", "informDate": "2020-02-06 11:59:19", "remark": "Super Heated Steam F2L-052", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-02-18 08:30:42", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "คุณอนุชิต  ชัยปลัด", "failureCode": "FC02(6M)", "failureDescriptionEng": "Transmission", "failureDescriptionTha": "Transmission", "repairCode": "RC08-TPM-2", "repairDescriptionEng": "ปรับระยะตำแหน่ง", "repairDescriptionTha": "ปรับระยะตำแหน่ง", "rootCause": "มู่เล่ lower fan chamber 3 มีเสียงดัง", "solution": "ปรับรยัตำแหน่งใหม่", "engineer": "คุณอนุรักษ์ บุญกุศล", "departmentName": "วิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "CC", "plantName": "บริษัท ซีพีเอฟ ฟู้ด โชคชัย (ประเทศไทย) จำกัด (มหาชน)]"}, {"repairJobId": "2020-02-0002", "internalSerial": "FLGR-2477", "toolName": "Grill Marker (เครื่องทำรอย)", "problem": "ท่อแก๊ส หัว burner 8 แตกชำรุด อันตรายมากครับ เสี่ยงทำให้เกิดไฟไหม้", "informByFullname": "คุณเอกชัย  เดชพร", "informDate": "2020-02-07 13:49:34", "remark": "Sear & Barmarker F2L-056", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-02-12 11:41:24", "repairType": "done", "ratingScore": 4, "userComment": "-", "commentBy": "คุณเอกชัย  เดชพร", "failureCode": "FC09", "failureDescriptionEng": "สึกหรอ / ผุ", "failureDescriptionTha": "สึกหรอ / ผุ", "repairCode": "RC01-TPM-2", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ชำรุด", "solution": "เปลี่ยน", "engineer": "คุณกฤษฎา  มังพรมราช", "departmentName": "วิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "CC", "plantName": "บริษัท ซีพีเอฟ ฟู้ด โชคชัย (ประเทศไทย) จำกัด (มหาชน)]"}, {"repairJobId": "2020-02-0003", "internalSerial": "X20R14-1430", "toolName": "Grasselli Slicer (เครื่องสไลด์เนื้อ)", "problem": "ฉนวนสายไฟMain แตกเสื่อมสภาพ", "informByFullname": "คุณธีระยุทธ  แตะกระโทก", "informDate": "2020-02-10 16:38:00", "remark": "เครื่อง Slicer F2H-053", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-02-10 19:42:02", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "คุณธีระยุทธ  แตะกระโทก", "failureCode": "FC07", "failureDescriptionEng": "ขาด", "failureDescriptionTha": "ขาด", "repairCode": "RC01-TPM-2", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ชำรุดจากการใช้งาน", "solution": "เปลี่ยนสายไฟใหม่", "engineer": "คุณธีระยุทธ  แตะกระโทก", "departmentName": "วิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "CC", "plantName": "บริษัท ซีพีเอฟ ฟู้ด โชคชัย (ประเทศไทย) จำกัด (มหาชน)]"}, {"repairJobId": "2020-02-0004", "internalSerial": "100319261", "toolName": "X-Ray (เครื่องเอ็กซเรย์)", "problem": "เพลาขับ ลูกปืนแตก", "informByFullname": "คุณธีระยุทธ  แตะกระโทก", "informDate": "2020-02-10 16:40:52", "remark": "เครื่อง X-Ray F2H-034", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-02-11 09:42:56", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "คุณธีระยุทธ  แตะกระโทก", "failureCode": "FC08", "failureDescriptionEng": "สั่น / โยกคลอน", "failureDescriptionTha": "สั่น / โยกคลอน", "repairCode": "RC01-TPM-2", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ลูกปืนเพลาขับแตก", "solution": "เปลี่ยนลูกปืนใหม่", "engineer": "คุณธีระยุทธ  แตะกระโทก", "departmentName": "วิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "CC", "plantName": "บริษัท ซีพีเอฟ ฟู้ด โชคชัย (ประเทศไทย) จำกัด (มหาชน)]"}, {"repairJobId": "2020-02-0005", "internalSerial": "F2H-065", "toolName": "Seal Plastic Bag (เครื่องซีลปากถุง)", "problem": "เพลาตัวตาม คลอด-ขาดและลูกปืนแตก", "informByFullname": "คุณธีระยุทธ  แตะกระโทก", "informDate": "2020-02-10 17:02:13", "remark": "เครื่องซีกปากถุงแนวตั้ง", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-02-10 17:07:26", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "คุณธีระยุทธ  แตะกระโทก", "failureCode": "FC07", "failureDescriptionEng": "ขาด", "failureDescriptionTha": "ขาด", "repairCode": "RC01-TPM-2", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ลูกปืนแตก ทำให้เพลาคลอดและขาด", "solution": "เปลี่ยนลูกปืน เเละเพลา", "engineer": "คุณธีระยุทธ  แตะกระโทก", "departmentName": "วิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "CC", "plantName": "บริษัท ซีพีเอฟ ฟู้ด โชคชัย (ประเทศไทย) จำกัด (มหาชน)]"}, {"repairJobId": "2020-02-0006", "internalSerial": "BB013", "toolName": "PU Belt Conveyor", "problem": "สายพาน Profile line10 มีรอยไหม้เป็นหลุม", "informByFullname": "คุณธีระยุทธ  แตะกระโทก", "informDate": "2020-02-10 19:37:49", "remark": "Pu Belt IQF10 No.7 L600x0mm B2H-014", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "waitForResponse", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "คุณวัชรพล  เมินกระโทก", "departmentName": "วิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "CC", "plantName": "บริษัท ซีพีเอฟ ฟู้ด โชคชัย (ประเทศไทย) จำกัด (มหาชน)]"}, {"repairJobId": "2020-02-0007", "internalSerial": "100319210", "toolName": "X-Ray (เครื่องเอ็กซเรย์)", "problem": "ลูกปืนเพลาขับแตก", "informByFullname": "คุณธีระยุทธ  แตะกระโทก", "informDate": "2020-02-11 11:12:19", "remark": "เครื่อง X-Ray F2H-029", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "waitForResponse", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "คุณวัชรพล  เมินกระโทก", "departmentName": "วิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "CC", "plantName": "บริษัท ซีพีเอฟ ฟู้ด โชคชัย (ประเทศไทย) จำกัด (มหาชน)]"}, {"repairJobId": "2020-02-0008", "internalSerial": "100319210", "toolName": "X-Ray (เครื่องเอ็กซเรย์)", "problem": "Error ตัดการเชื่อมต่อเมน I/O. มีข้อผิดพลาด", "informByFullname": "คุณธีระยุทธ  แตะกระโทก", "informDate": "2020-02-11 11:17:25", "remark": "เครื่อง X-Ray F2H-029", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "waitForResponse", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "คุณตะวัน ไตรเกษม", "departmentName": "วิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "CC", "plantName": "บริษัท ซีพีเอฟ ฟู้ด โชคชัย (ประเทศไทย) จำกัด (มหาชน)]"}, {"repairJobId": "2020-02-0009", "internalSerial": "100319262", "toolName": "X-Ray (เครื่องเอ็กซเรย์)", "problem": "Error: 0500\nสายพานตรวจสอบมีข้อผิดพลาด", "informByFullname": "คุณธีระยุทธ  แตะกระโทก", "informDate": "2020-02-11 11:20:48", "remark": "เครื่อง X-Ray F2H-031", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "waitForResponse", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "คุณวัชรพล  เมินกระโทก", "departmentName": "วิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "CC", "plantName": "บริษัท ซีพีเอฟ ฟู้ด โชคชัย (ประเทศไทย) จำกัด (มหาชน)]"}, {"repairJobId": "2020-02-0010", "internalSerial": "FLGR-2477", "toolName": "Grill Marker (เครื่องทำรอย)", "problem": "ฝาครอบจุดดิส ผุ แตก ชำรุด มีความเสี่ยงปนเปื้อนไปกับสินค้าได้", "informByFullname": "คุณเอกชัย  เดชพร", "informDate": "2020-02-14 14:20:38", "remark": "Sear & Barmarker F2L-056", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-02-23 08:25:58", "repairType": "done", "ratingScore": 4, "userComment": "-", "commentBy": "คุณเอกชัย  เดชพร", "failureCode": "FC09", "failureDescriptionEng": "สึกหรอ / ผุ", "failureDescriptionTha": "สึกหรอ / ผุ", "repairCode": "RC10-TPM-2", "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่", "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่", "rootCause": "อายุการใช้งาน ที่เกี่ยวกับความร้อน ทำให้ผุ สึกกร่อน", "solution": "ตัดชิ้นส่วนที่ชำรุดออก แล้วใส่แผ่น plate ใหม่เชื่อมติดเข้าไป", "engineer": "คุณเอกชัย เหงี่ยมผักแว่น", "departmentName": "วิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "CC", "plantName": "บริษัท ซีพีเอฟ ฟู้ด โชคชัย (ประเทศไทย) จำกัด (มหาชน)]"}, {"repairJobId": "2020-02-0011", "internalSerial": "OPF07-834MD", "toolName": "Oberlin Machine (เครื่องกรองน้ำมัน)", "problem": "Pump น้ำมันขาออก น้ำมันรั่วซีลเพลา", "informByFullname": "คุณเอกชัย  เดชพร", "informDate": "2020-02-22 04:53:22", "remark": "Oberlin F2L-047", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-02-23 14:23:55", "repairType": "done", "ratingScore": 4, "userComment": "-", "commentBy": "คุณเอกชัย  เดชพร", "failureCode": "FC01(6M)", "failureDescriptionEng": " Electric", "failureDescriptionTha": "Electric", "repairCode": "RC01-TPM-2", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "pump นำ้มันขาออกซีลรั่วเพลา", "solution": "เปลี่ยน Pump ใหม่", "engineer": "คุณอนุรักษ์ บุญกุศล", "departmentName": "วิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "CC", "plantName": "บริษัท ซีพีเอฟ ฟู้ด โชคชัย (ประเทศไทย) จำกัด (มหาชน)]"}]